女權主義正式踩入林作鍾培生一事

//Stop making sexist remarks. Vaginas are no weaker than penises. Your mothers had more courage and strength than both of you when they gave birth and raised you. Stop equating weakness and cowardice to women.//

Source: 麥明詩fb

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！
你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

樓主精彩事跡回顧：

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

初選過後鄒家成做過啲乜？

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！
你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

關你撚事咩
賭你嘅波同用支牛玩gme啦

樓主精彩事跡回顧：

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

初選過後鄒家成做過啲乜？

女權閪唯一作用就係睇佢哋物化自己

講真
你真係屈
你真係冇腦
你真係藍絲
你真係cctai
唔洗懶係委屈扮冇做過錯事都俾人針對搏同情

縮返入你老母臭閪到啦
做過啲咩唔係以為啲人唔記得呀
你老母都幾撚唔知醜

你收皮啦
老屈完人拍下籮柚走咗佢 而家仲學人搶道德高地？
認真討論囉 樂仔點奶共法呀？你話係就係？

樓主幫自己家族執完骨？

樓主自己柒咗比人狙擊，條氣唔順就借波c大戰公報私仇，整個list將狙擊佢啲人同狙擊劉祖迪個啲混為一談，時事台就照單全收，幫樓主條分化狗含到雪雪聲

關你撚事咩 點都好過你呢啲柒頭縮入老母個臭閪到啦全部巴打記住用不推文 唔好比啲賤種有機會上熱門

喂喂喂
你呢啲傻閪躝返出娛台啦